有冇巴打記得達哥嘅「聲音冇問題，畫面就⋯⋯⋯」

大概2013年尾2014年頭有位巴打喺達哥個facebook貼咗條片，片中有條友用達哥啲直播backup玩電話

達哥 被玩嘅人
「喂喂喂，聲音畫面有冇問題呀？」
「聲音就冇問題，之不過畫面就⋯⋯⋯」

當年睇到條片真係笑到仆街
但想搵返就搵極都搵唔到
有冇巴打有backup呢條片

有咩用

同求

巴打好似唔係呢段，呢段我記得係達哥睇完「聲音冇問題畫面就」條片，忽發奇想，特別錄黎俾兄弟玩電話
話咩恭喜你贏咗巴黎來回機票